謎題猜產品：一面(用到變)紅色，一面係乾淨白色

答案係：iphone7呀，因為要捐俾研究愛滋而攪到變紅色吖嘛
唔係你以為淨係得女仔用咩

用有翼先舒服

你講埋答案 咁我估咩

係叫你估就開響創意台啦